(物理治療入) Sacroiliac joint 骶髂關節(SI joint) 解決方法

一年前做deadlift 下背右邊chok左一下 右邊屎忽近腰位一直痛 之後無做gym半年諗住好返 點知都係keep住麻麻痺痺咁痛

大概紅色點個啲位置 (尾龍骨位 hip位同hamstring)

睇過6 7次中醫 物理治療做過針灸同推拿 係舒服左啲 但之後都係有啲麻麻痺痺痛

之後轉睇左第2個physio 話我應該係si joint整親 教左我一啲stretching 同訓練動作 keep住練左2個星期都好似無咩用 想問下有咩方法可以斷尾

Pish

係咪同梨狀股後群症差唔多
我痛嘅地方同你差唔多 但係未至於去到發唔到力
我覺得最主要解決方法係練返好個臀股同埋核心
同埋放鬆quad

SIJ 好難搞
做機加練同鬆唔同muscle group
btw 你有冇食開藥？

無食藥呀 每日拉下筋咁炸

By the end of the next century, scientists will have invented starships. As I'm extremely interested in the science of starships, I'm gonna ask physics professor Dr. Chow about it. I'm going to wait outside the lecture room at five of seven. He'll have finished his lecture. I thought about phoning him at quarter after three but my friend said "Don't phone him now. He won't have finished his lecture yet." It's true that he wouldn't have finished teaching yet. My friend Stephen isn't very well-to-do while his girlfriend's family is very well-off. Last Saturday, he gave a party at his place where cheap wines were served. The sofas in his flat are made of some cheap material. His television is cheap and nasty. As some of us wanted to watch the news, I said "If I could turn the television on please." He then said "Sure. If you would switch to the news channel." I saw Joey Yung live twice at the Hong Kong Coliseum with my friends which was absolutely incredible and unforgettable. The first time we saw her concert, we were late. I remember I said "Look at the time. The concert will have begun." It was ten after nine. The concert would've started by then.